胡志偉警告：抗爭者要小心行事，否則落入林鄭圈套，令選舉取消民主派失利！！

香港民主派促抗爭者看清港府圈套

香港九龍10月12日下午再次舉行遊行，抗議港府可能引用《緊急法》限制港人自由表達的權利。另外，港府高官表示，根據法例，如果出現騷亂、公開暴力或危害公眾安全情況，以至嚴重影響選舉進行，特首可決定押後11月24日舉行的區議會選舉。香港最大的民主派政黨民主黨主席胡志偉表示，希望街頭抗爭者能認真思考，看清當局的陰謀，不給港府藉口推遲或取消區選，才能讓持續了4多月的反送中運動取得最大的成果。

近一個星期來，香港反送中街頭抗爭開始更趨向小型、遍地開花式的「快閃」活動，包括這個周末。網友這個周末仍舊發起了不同的抗爭活動，不過，最大的還是周六下午從尖沙咀鐘樓開始集結並向深水埗的「反緊急法」遊行。但是，從參與人數上看，明顯少於上個周末，也就是10月6日周日的尖沙咀和旺角的反《禁蒙面法》大遊行，也明顯少於以往的大遊行。

此外，政制及內地事務局局長聶德權星期六在參加香港電台的節目時，被問到當局是否考慮過引用《緊急法》，押後或取消區議會選舉，聶德權表示，如果要押後選舉，現有機制已可處理。如果最終需要押後，將在14日內再舉行，當局會預留12月1日。他還表示，如果12月1日也無法進行，導致不能在1月1日前舉行，當局要向立法會提交相關條例修訂，經三讀通過，才可安排另一個選舉日期。這意味1月1日起會是「真空期」，時間會有多久，取決於立法會審議進度。

謹防當局圈套
民主派最大的政黨民主黨主席胡志偉議員表示，他相信街頭抗爭者能夠看出來，當局希望街頭的暴力持續下去，以便有藉口可以推遲或者取消區議會選舉。外界普遍預期，由於幾個月來的反送中運動，民主派會在這次區選中大有斬獲。

他說：「在街頭活動的朋友肯定也很清楚地看見，看清楚，大陸和特區政府、建制派跟中聯辦，都在玩一個遊戲。就是說，它要讓街頭的衝突一直行運，然後讓它好像很有道理的把這個選舉取消。我覺得這個是我今天看到的陰謀。」

這次反送中運動沒有抗爭者所稱的「大台」的領導，除民陣發起和組織多次100萬以上市民參加的和理非遊行外，主要由網友自發通過網絡聯絡和發起各種抗爭活動。因此，胡志偉希望街頭的抗爭者能夠小心行事，不要落入當局的圈套。

他說：「有很多人希望在街頭活動的朋友，會更小心地考慮如何去做，才能讓整個運動得到最大的能量。已經有很多的學者和朋友講了，覺得每一個參與的朋友都要小心地去看，為甚麼特區政府找方法、找藉口取消這個區選。他們擔心這個區議會選舉的結果，會對他們的管治不利。因此，他們才會想方設法地去把這個區選舉取消掉。」

此外，有影響力的天主教香港教區宗座署理湯漢樞機表示，香港幾個月來因修例事件引起的動盪，不單沒有減輕跡象，反而有不斷升溫的趨勢，他對此感到憂傷。他呼籲政府真正聽取市民的聲音，執法者在法律賦予的權限下，要以良知執法及守法，才能重新贏得市民的信任。

與此同時，印尼女記者英達Veby Mega Indah9月29日在灣仔採訪反修例抗爭期間，懷疑被警方槍傷右眼，導致永久失去視力。她的代表律師表示，將向高等法院提出訴訟，要求警務處處長公開涉事警員身份，以便提出私人檢控，同時會尋求法庭頒令，警務處處長沒有暫停有關警員職務，也沒有調查該名警員的做法，屬於違法。＃

（轉載自美國之音）

心諗好啦仲講出黎

原來最大成果係選舉

志偉

唔好激嬲共產黨

選舉前2星期停止勇武行動？

標題黨

岩先我仲屌緊毓民

又要懺悔

拉

撚有最後嗰句咩
標題黨，分化撚

香港最大的民主派政黨民主黨主席胡志偉表示，希望街頭抗爭者能認真思考，看清當局的陰謀，不給港府藉口推遲或取消區選，才能讓持續了4多月的反送中運動取得最大的成果。

民主派最大的政黨民主黨主席胡志偉議員表示，他相信街頭抗爭者能夠看出來，當局希望街頭的暴力持續下去，以便有藉口可以推遲或者取消區議會選舉。外界普遍預期，由於幾個月來的反送中運動，民主派會在這次區選中大有斬獲。

他說：「在街頭活動的朋友肯定也很清楚地看見，看清楚，大陸和特區政府、建制派跟中聯辦，都在玩一個遊戲。就是說，它要讓街頭的衝突一直行運，然後讓它好像很有道理的把這個選舉取消。我覺得這個是我今天看到的陰謀。」

因此，胡志偉希望街頭的抗爭者能夠小心行事，不要落入當局的圈套。

他說：「有很多人希望在街頭活動的朋友，會更小心地考慮如何去做，才能讓整個運動得到最大的能量。已經有很多的學者和朋友講了，覺得每一個參與的朋友都要小心地去看，為甚麼特區政府找方法、找藉口取消這個區選。他們擔心這個區議會選舉的結果，會對他們的管治不利。因此，他們才會想方設法地去把這個區選舉取消掉。」

佢要取消係唔係都可以取消架啦，咁公正香港人都唔使折墮成咁

以便有藉口可以推遲或者取消區議會選舉。外界普遍預期，由於幾個月來的反送中運動，民主派會在這次區選中大有斬獲。

盲閪

香港最大的民主派

一睇就知係五毛落筆

識咁諗為時未晚

邊有標題黨？

明明內文同標題講嘅嘢一樣

選舉近了

//外界普遍預期，由於幾個月來的反送中運動，民主派會在這次區選中大有斬獲。//
呢句都唔係佢講

係咁諗都唔好講出黎啦.....

取消區選先係最有利我地
其次係DQ

我想投果 d 俾政府 DQ 曬
點計？

其實我覺得取消先好
就算有得投，
支那會唔做手腳咩？？
你信呢個時勢之下個選舉會係公平公正？？
轉頭出嚟個結果做出嚟係對我哋不利既，我哋隨時即刻要收皮

不割 就算勇武點樣都唔割。
因為無論勇武定區會都係有效武器。

分化post

維穩派

仲諗住框架內有得玩？

屌你老母, 最大成果就係你班撚樣繼續有糧出, 係咪?

你個區會肯定取消嫁啦

林鄭唔會咁好死 反正都洗濕左個頭 索性做到底

屌你老母呀林志偉

成個劇本早就寫好晒演員埋晒位READY,阻唔到

你民主黨唔選咪信你呢句

取消選舉＝攬炒

事實上取消區選個風一開始由建制同林鄭主動放出黎，仲放得好行下，總之，任何敵人擁護既我反對，敵人反對既我擁護，唔駛諗太多野

仲講選舉， 你出邊個都好， 唔係親共的一定dq

其實我都唔care個選舉 我淨係要攬炒 你取消選舉加速攬炒我仲開心

樓主=分化

樓主係咪想分化？

根住配合埋熱狗出嚟狙擊泛民，叫人投建制派玩焦土
區選成功收皮

咪懺悔咗囉

講事實=分化
樓豬以後唔好分化喇

垃圾選舉取消左有乜好驚

屌你啦白鴿黨

查實你地講少句呢啲野啲票自然會倒俾你

驚無左份工咪直接講囉

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

‘令民主派失利’哩句係你加
選舉唔係屬於某一派別
個個都有份

仲要扮唔係熱狗

屌你老母胡志偉出嚟唔係幫你選舉呀

取消哂佢啦都冇人信垃圾會

好難想像今時今日仲有人咁樣講, 即使你係溫和保守泛民

學樓上話齋, 就算你真係咁諗, 都冇可能喺傳媒出文章啩...

靜靜地贏唔得嘅
依家咪食緊人血饅頭囉

扮都唔扮下，直接講出嚟

仲相信個選舉

標題黨

拉

冇直接割仲想點

上面嗰個一鋪過收皮啦
我諗連登有一半人已經block咗佢

到底一個post有幾多個人無睇內文就留言屌

佔領清場嘅時候會俾警察遺忘咗唔記得拉嘅民主黨主席胡志偉

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

已經block左樓主好撚耐
善用起底及不回覆功能啦

雖然都知班民主派一心都係為張議席去行動，但無可否認，遊行人數真係一次少過一次

飯民本質就係咁 自己嘅議席大過一切

選舉

條友只係擔心自己選情

派隊卧底燒票站屈落示威者到

胡志偉表示:你班仆街睇撚住我黨員份人工呀!

善用不推文

be humble

咪出埋19 標題啦
我屌你老母閪

仲掛住選舉 來緊有冇得你選都未知啊

如果抗爭者唔中圈套，林鄭都會自編自導自演，不過若前線有暫停既共識，剩翻再出嚟果Ｄ就請前線做捉鬼敢死隊續個捉，掉佢地碌棍落坑渠

你都on9嘅
佢係咪都可以取消㗎啦
更何況你所講嘅籍口 佢一早已經覺得有

佢真係好唔識講野

鳩毛四城

其實搞到咁
都唔care 個選舉

選舉
咁聽仆街啦你

標題黨
屌你老母
拉

P仔不推文係咪一樣係拉？

Sor 我寧願比泛民食票 都唔撚會投建制派一票

直接取消區議會，反正選唔選都一樣，唔想見到班候選人喺度維穩

我明白係互相利用
亦都明白內外制衡會有效好多
但唔洗講到咁白下好似當我地on9咁

快D取消，咁美帝先有位入去制裁港共

選完再反 抗爭已融入生活
唔見得貿易戰會係幾個月內完
預左要打持久戰

其實搵臥底狗掟兩個汽油彈就取消得架啦
唔係你想選 係港共唔比你選呀

根本就要停勇武

土制炸彈已預備

吊 咁大家咪投建制law

標題黨
分化撚

下次睇埋內文先屌

收皮啦種票問題都無解決過

點樣標題撚？
事實就係佢班契弟仲沉迷喺選舉遊戲

飯民真係

毓民講得岩

支持取消選舉

仲選舉 仲民主派 民主派十個有九個都奶共 咪玩啦

食屎啦垃圾飯民

根本唔承認偽政府
選乜都唔會承認

選左咪又係變民建聯！

現行選舉/ 議會制度根本已經失去應有嘅作用!!!

屌

又唔一定紅既，本住敵人既敵人就係朋友，都可以支持

我睇標題仲以為藍屍Page寸佢。估唔到佢自己親口講。道理大家都明但唔使特登講出來，如果唔係政府會覺得選舉係民運死穴。

政治智慧真係不足

分化po

欲加之罪 何患無辭
咁簡單嘅道理幾廿歲人都仲未明

受夠了的年輕一代知道力量絕不對等，所以要「攬炒」。扮中立的知識人問：「If we burn, you burn with us，然後呢？」既然準備燃燒，就是在絕望中「攬住一齊死」，還有甚麼「然後」？知識人又說講攬炒者「最不切實際的地方，是把賭注全押在國際社會，尤其是美國身上」。而他認為美國和國際社會並不可信。但既然是「攬炒」，賭注就是自己的生命，此外還要甚麼賭注？美國和國際社會如何反應不是攬炒者可以掌控的。所有向國際社會的宣示和求助，都只是為了讓全世界知道真相而已。事實上，香港抗爭者這次展現一流的國際溝通力，已經達到了喚起世人關注的目的。

知識人又指香港抗爭者「嚴重低估了中國政府為了保持政權權威所願意付出的代價。到底香港這扇窗對中國的利益比較重要，還是政權安穩和執政者的威信重要？」他認為中國肯定對後者看得更重要，分分鐘可以犧牲香港這扇中國利益的窗。但既然是攬炒，這樣的結果也是在攬炒者考慮之內了。不過，知識人欠考慮的是，以今日中國的情況來說，犧牲香港這扇窗的利益，恐怕也等同犧牲中國政權的安穩，更會使所有中國高層掌權者的個人利益泡湯。

「民不畏死，奈何以死懼之？」這是香港抗爭者置之死地而後生的絕望中的攬炒時代，這恐怕不是對中國仍有幻想、對中國市場仍有難填慾望的人，可以理解的。

其實佢講得岩

不只係唔洗咁快就講，應該要相信香港人有智慧處理

分化撚，拉

根本 DQ 就係一個極大問題
即係佢揀完先到你揀呀傻閪

選票緊要過條命

仲掛住選舉
呢個黨都幾冷血

2014有831框架你照應承呀嘛，做乜放棄機會？袋住先Why not

講到出口

泛民食屎啦

真係on9 你唔講呢啲都大把人投
一講就盞俾人憎

唔通比哂d位建制？

其實佢應該係叫大家選完先繼續上街

就投晒畀建制

真係唔撚用腦架喎

泛民唔提彈劾林奠就唔投泛民。泛民講到林奠有幾差都唔提彈劾，唔係好奇怪咩?689嗰時只不過係僭建已經撲出嚟提，依家又恐襲又死人竟然提都唔提

勇武會幾時至直接找賊婆晦氣？

shut up

香港人抗爭唔係為左幫你R選票dllm

搵班休班警、黑社會喬裝示威者圍票站掟粒汽油彈就有藉口停選舉啦
胡志偉你唔係咁天真啊

到時區選係一定會停班賤人諗野就係咁

好撚煩呀班泛民
明明黃絲已經唔係投白鴿就投本土
出黎R票又係咁想要區議員議席真係好撚肉酸，真係冇眼睇
我地用條命用血用汗出黎抗爭
個作用唔撚係比你班撚屌做議員拎幾皮野涼冷氣
比你地當選又有乜撚野成果，幫到我地乜撚野？
我地付出比你班撚屌有錢收對你地黎講就係最大收穫啦

預左比泛民打手屌
隨便

而家成個抗爭顯示個體制有問題到極點，直頭要推倒重來果隻改革仲諗選舉係咪精神分裂